## Теоретичні питання

1. Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

Конструкція try...catch дуже часто використовується для отримання даних з сервера, у випадках, коли дані не коректні, не цілістнісні або виникає помилка з їх отриманням.
